Pro Club 球隊重組，招人

球隊名稱：Ching is Back (前Easy D1/GGBro)
每季都改個新名是常識吧

陣型：4231/433

休息左一季，今季重新出發
會報各種比賽，由低開始踢起

現招龍門，翼，後防

冇球星，注重合作、紀律性，良好氣氛，希望大家可以一齊進步

有意加我tg：lung94628

Push

我可以打翼 上季拎過d1 champ

But no tg

咁留一留psn？

咩時間開波？

1030-0130

push